[附圖] 真心講句 天文台真係好撚廢

6點幾起身睇下今日天氣預測 又話多雲又話有雨

轉過頭己經出曬太陽 就拿拿臨改

屌你 我要天氣預測 唔撚係即時實況
要即時既 自己望個天都睇到啦 洗撚你文字描述

小小預測都搞成咁 有天打風大雨真係食得屎

大陸野將就下

廢撚到

靠自己預測係常識

呢個垃圾都有好多打手架
一有人屌佢唔撚準就有班傻鳩幫口

氣象台

所以話，呢個垃圾天文台同whatsapp堆流言有咩分別？
一樣係信唔撚過

養班老野
放過人啦 當敬老

大交合

大致多雲 部分時間有陽光 你咬我食呀

之前啲人屌佢七日預報唔準就話時間長天有不測風雲
最弊而家七個鐘前預報都唔準呢 唔知又有咩藉口

出去食個lunch 曬到上頭殼頂

最慘6點幾睇果陣連呢句都無呢

淨係用嚟報現時氣溫同掛風球

有次行山，自己位置幾好天，但望見10幾-20公里遠黑雲密布，咪即時睇睇天氣預報，都係晴朗嘅一天，唔夠1個鐘就大雨，我屌你老母

國產儀器

唔期望天文台做到一星期後預測

做1日之內既預測準少少得唔得

,,,